「應對」今日黑警數量明顯減少

今日中環太古中大poly 城大都明顯見到黑警數量比早兩三日少，以下係幾個個人猜測，大家討論下

1. 林奠因為早兩日開槍同埋攻打中大，俾中共屌到佢唔敢再強硬應付各區示威，冷處理

2. 林奠度緊宵禁及更強硬對付示威活動，所以呢兩日先hold住，決定好策略再突攻

3. 計埋上星期五已經連續6日不分日夜各區開花，黑警崩潰人手不足，要重新部署

4. 冷處理令民怨上升再利用鄉黑打，出現人民鬥人民，令到中共出師有名

5. 完全on99無應對，被中共安排落台，有限度答應訴求，黑警預備做condom 所以盡量唔再出手住

申利：個人最想宵禁出老解
攬炒極致

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

主要國際壓力大
轉用老黑鎮壓

唔好睇少張建宗新招，再落去好快變‘政府帶領市民’ 鬥 黑衣人（佢哋會叫暴徒）

自推7/10

我反而樂見其成，黑社會響街會連普通市民都打埋，自然就想有黑衣人岀來報仇！

We connect !

似係想雨革咁 拖死場運動 而家cu同poly都好可能會由你塞 想等d人開始屌先做野

自推8/10

自推9/10

推

放咗埋白衣喪屍出黎咬人嘛
魔警味交更休息下

你講埋出黎，mon post狗話俾林鄭知，佢咪可以調轉玩

可能特登民眾對民眾 比班黑社會周街打人

太古和理lunch直情冇添

中共會屌強硬?

幾個都有可能

第一點已經笑咗

就係想俾佢地知我地可能知佢想點

依家佢用民鬥民，警察就冷處理，等啲人覺得唔方便，支持黑社會去拆野

又黎冇警時間

所以其實我哋唔使出，田黑社會，打到普通人啲人只會覺得治安好唔正常，而問題係出係政府嗰度

屌你我都知無乜可能

6月咁搞就可能拖得死
而家害死左咁多人
咁都拖得死場運動香港人集體自殺算啦

聽講黑警OT到傻 傳聞連續六十幾個鐘喎
我就唔係幾信

黑警一定係養足精神準備星期六日大暴走

4. 冷處理令民怨上升再利用鄉黑打，出現人民鬥人民，令到中共出師有名

班黑警早幾日咁chur法回氣

根本就係轉左策略，唔用黑警呢啲咁強硬嘅角色，而係用所謂嘅「市民」反擊「暴徒」黎鼓勵民心變動，或者營造民心已變嘅假像

黑警少左原因得兩個
1. 連踩3日體力透支要休息
2. 俾鄉黑出手
消耗我地 佢地又有得抖 分分鍾會有黑材料可以煲
反正今日發生咩事佢都可以推落我地度
因為佢地名義上冇參與過

原來黑警 既存在係合理
對唔住,我訓左好耐

黑警休息，垃圾道友古惑仔出動cover

大型打鬥而無警

721 重臨

去到呢個地步 避唔到。
更何況有d 人更利用佢地圍內圈子洗腦式發放消息
佢地多左支平民軍隊。。。

第四點可以停星期六日，
但是好大機會返唔到轉頭
休息起上嚟就會休息到死, 所以唔好休息

換左套衫以黑社會身份出現姐

6. 俾鄉黑做野

麥美娟 李慧琼有冇煽動他人犯罪

唔好覺得指揮警隊果個係林鄭

鄉黑出黎真係驚手足落單
反而佢無差別打只會更激起民憤

似係 減少狗係配合鄉黑行動

比暴大打到落花流水

我覺得似嚟緊新官坐正準備賣班黑警 順便整頓個名聲
同時班建制推民鬥民 到時班黑警就可以扮中立做好差佬洗底

佢依家係幾亂都唔會理 想拖散場運動
要小心好似變雨革後期咁

燒狗屋呀

但唔知殺雞警猴work 唔work

當然我個人係好唔認同要用到呢種手法令對方消失
但係現實上浮屍跳樓 都係咁

似係第4點

5

明顯開始用黑拖時間

多咗便衣/扮popo替工

敵退我進 敵疲我打

儲氣力

一定係4，你睇上水同元朗就知

似警黑合作打人

今日又係無警時分
東江縱隊落左香港準備開片

今日係推黑社會同牛屎佬出哦打

比班狗抖 老黑出黎打手足 同721一樣

黑社會出動
黑警咪可以抖囉

7. 俾警察唞唞，到黑社會回合

小心呢幾日比班狗養精蓄銳之後
星期六日大屠殺

應該係2，4

度緊新橋啫，尋晚都開糖水大會啦，咁打得，邊會咁快收手，都未打夠皮

新界區請準備應對麥美娟吹雞吹出嚟嘅黑社會同牛屎佬

2 & 4

狗宿舍

好明顯老黑上場
出面手足小心

如果佢用拖字決
唔好拘泥於路面
直接升級去更有用嘅建築物

暫時返下屋企先囉

今日鄉黑出場 狗梗係唔出嚟

Exact7ly
順便俾班警甴休息

根本似係之前雨傘咁拖拖到人民鬥人民
港豬太勁 堵路係唔work 佢地點都唔肯擺工
中大2號橋應該開出條件黎同政府談判
係吐露港開放一條線 同火車
將個波射返俾政府咪俾佢冷處理到

好明顯交波比鄉黑

2+4

想無警時份

2. 林奠度緊宵禁及更強硬對付示威活動，所以呢兩日先hold住，決定好策略再突攻

3. 計埋上星期五已經連續6日不分日夜各區開花，黑警崩潰人手不足，要重新部署

4. 冷處理令民怨上升再利用鄉黑打，出現人民鬥人民，令到中共出師有名

係
轉用喬裝狗及黑幫

我覺得係4 等你人民鬥人民

（推上熱門！）不分藍黃，皆是生命

佢地搞唔掂咪到鄉黑出黎民鬥民
等班狗回氣休息
到抖夠喇又咪又再繼續囉

民眾鬥民眾
呢個要突破
我們可以自己組隊 至少要保護同區女仔

中環要有私了先出現清場
仲有唔洗5分鐘就到
明顯已經係附近但一直唔做野

因為日頭俾白衣人出動。。

push
不過唔信黑警會崩潰
隨時都可以換老解公安懲教頂上
人手絕對唔係問題

個人認為養緊兵
星期五收工可能就出動

個人認為1同5機會比較細

假設中共真係會驚用強硬手段去對抗我地會產生反效果的話 佢應該一早係第一次開真槍之後已經縮 相反佢依家都只係繼續用緊同一手段 即係不斷驅散加拘捕 所以話佢驚左同冷處理既理據不大

第五點 林鄭下台同黑警做condom呢個風已經吹左好耐 亦都冇乜理據見到佢需要係呢個時候突然答應訴求 所以都係覺得可能性唔大

而第二三點 我認為係比較合理

因為始終我地係第一次連續幾日 連埋weekday都有行動 相信政府都係諗緊策略應對

另一方面 由星期一開始就見到班黑警由朝早五六點已經係各狗鐵站捕住 到琴日見到明顯on duty時間係短左 有理由相信因為佢地適應左一日內大規模行動 之後用餘下既weekday準備既模式 所以對於連日行動有啲措手不及

政府唔係唔做野
係改左用黑社會做野

只係強攻中大失敗, 回一回氣休息一日半日
好快就生猛返

7點後就會出現

黑狗頂唔住

換晒便衣扮平民啦
你睇上水果班
平時佢地著GEAR唔敢郁佢地
E+佢地冇GEAR 唔好打佢地呀好危險會出人命

喺晒狗宿

好明顯想玩民眾鬥民眾呢個劇本

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

34最大機會
5就幻想下好

咁多個月都冇乜進步
又想用舊招

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

唔出黑警但出黑社會

鄉黑多

佢地攰 休息下 比其他柒頭落場啫

班曱甴要抖陣，老黑替更
抖完隨時突擊

for 鄉黑

虛則實之，實則虛之。

要引蛇出洞

一早用呢招 個個禮拜六日批和理非遊行
分分鐘上個月已經玩完

今日出鄉黑，所以咪又無警時份。
大家小心，行動唔好落單。

我覺得2,4

盡快出老解啦
講咗五個幾月都唔出

cu再咁落去好易變嘉年華會
要得閒突擊吓引狗
冇咗敵人會失方向

日頭鄉黑，夜晚狗隊加入

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料

原來，阻礙道路，係無需要清理

暴大要分翻起碼3分1人手出去

1. 林奠因為早兩日開槍同埋攻打中大，俾中共屌到佢唔敢再強硬應付各區示威，冷處理

你認為林奠指揮緊班狗?

我要攬炒

休息緊咋
大家小心

你訓左幾耐？

少左警甴，多左黑社會支那賤種

因為出鄉黑

尼兩日對大學係無咁強硬的, 都有可能係因為阻路影響民生, 政府想民意逆轉, 所以由得你地攪, 好似雨革咁, 都係因為長期阻路引致失敗的...

極有可能再製造無警時分
等人民打人民

到時主動權就喺我哋度 冇所謂

依家個勢係似要你人民鬥人民

5無可能 現時情況未到黑警應付唔到既極限
1同2可能係同時進行緊
3有可能 但係有老解同武警仲有輔狗做back up 人手未缺到依個地步

退此一步 身無死所

其中一個原因應該係體力，一星期7日長期執勤

攻打中大，有人向各國出SOS求救，正苦比人鬧到仆街，而家特登克制兩日，有機會又癲返兩日。星期一鄧炳強上場，唔知又有乜新招

唔出黑警係因為黑社會做野姐

自721一向都係咁

咁由你地啦

今日D黑警好多掛左Camera

Block唔block路 由我地決定

出老解 經濟唔係衰十年百載
係永久 香港永久性喪失國際地位
最好快d出

佢用黑社會接力
好賤

sld be no.4

no.5 發夢啦

工賊會講明做嘢叫班狗讓開

黑社會唔係咁易操控 721就係失控既例子
你街坊裝草木皆兵
放下fake news就可以影響到佢地

大西北手足出入小心d

估係連續幾日搞 無人手做
共慘黨重組戰略 唔放武警住

同黑社會輪更

暗黑兵法已出 721重現

當然, 主導權係我地手的... 我只係講出上一次失敗的原因... 當然, 今次同上一次又好唔同的....

都係果句, 對我來講, 點都唔割...

push

可能出黑社會，手足小心

NOW最新消息：特首將會傍晚六時宣布用臨時緊急法實施星期六及日宵禁令，晚上七時後強制不能外出。
宵禁令自1965年後首次使用。

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

3+4,俾警察休息,再民鬥民打輿論戰

一無狗就有咁多香港好市民出黎 就知要重現721啦
重想用呢D哪渣手段 睇下邊個驚邊個 咁多位手足沈住氣 小心呀

利申 未fc

全部換曬便衣周圍打人，你梗係覺得少左黑警啦

攻中大真係好撚肉酸 射撚左千幾發彈根本謀殺用毒氣

既然係咁 應該係 敵疲我打 嘅階段喇～
D 暴徒千祈唔好趁火打劫，搞西環呀、狗屋呀、九叔呀咁
焗住popo又要 on 9 72小時就真係得閒死唔得閒病

fake news

假架

換咗便裝打示威者姐

因為呢2日係鄉黑日

應該抖兩日 等緊我地星期六日唔搞黎明
我地一唔搞黎明 冇人開花 一鬆懈
佢地要攻是但一間大學都易好多

其實佢真係無招出，用多次無警時份2.0咋

如果我地show到市民可自救咪完全唔需要警察囉

唔可以掉以輕心 保護8大

其實遲早都要去番燒村
唔好諗咁多野，而家係要一個比各路黑恐一個震撼彈
燒元朗黑幫村 / 一整棟嘅狗宿係唯一破法

d下難野outsource左俾藍絲

佢想示威者對交通造成影響
之後大家同佢割𥱊

我覺得係玩人民對人民
依兩日d響黑/藍絲開始出現

純粹係黑社會接力比popo回氣

搞大學搞到輸出革命有機會「感染」大陸連環起義，呢個會唔會係停止嘅原因?

到時可以考慮紅隧免費
但只放一條線

堵路唔需要堵死
只開一條線可塞車之餘 減少乘客落車清路

比黑社會接力做野

日頭hea9 入黑就難講

雨傘係輸佔路同失民心咩？我覺得係輸行動無升級唔敢勇武同埋太多左膠，我地係咪平行時空？

，

應該係讓路俾黑社會做野

我覺得係開始崩潰，巨石陣搞到完全處理唔到，
加埋大家都係有狗落地就上樓撚狗，狗走就落番樓
你諗吓班狗每更不斷loop足9粒鐘，分分鐘一更去同一個地方多過一次

夜晚先出黎呃OT

你咁講都不無道理的, 當時D 人開始覺得唔知再佔來做咩, 又唔升級, 所以, 係有少少逆轉左尼個都係事實來的... 所以, 唔可以只停係一個層面抗爭, 要突破樽頸...

係咪區選原因

應該2同3

見到你5個point入面，全部5個point都係圍繞住林鄭....
就知道你當了解個事實：一早就已經唔係林鄭指揮。

第四點就一直都係中共手段黎人民鬥人民

集思廣益，對鄉黑出刀攞人命可以點應對？
太多神獸好似唔係幾好睇，但唔召又會好多手足受傷

出老黑啦MA..係要無警..
唔好掉以輕心..

123係 4可能 5唔係

唔夠人係真
但同時我方人手都唔夠
今日可能回下氣先今晚再戰

佢唔撚敢宵禁住
會好似蒙面法咁仲大反嚮
而實際操作唔到
好多人翻夜班OT等
佢無可能夠人手派每幢大廈派一隊警曱守門口唔比人出黎

開始出人民鬥人民

一定唔會,我覺得年獨立調查委員會根本都唔會成立,香港只有攬炒之路

yes
我覺得除咗朝早塞路之外下午應該返去休息一下

似黑警崩潰人手不足
琴晚西灣河班狗

exactly

政府開始打國際牌 唔好睇小

得3皮野無替工點頂?
出盡5萬兵力,市民打持久戰
望反羅馬點滅亡,其實答案都幾明顯

721 搞到好多中立變深黃 真係唔明仲咩又咁做

睇政府班廢柴呢兩日講嘅嘢，應該係想放大民怨同搞民鬥民 (共產手段)，同spin走最近殺人同輪姦d post

入嚟扮廢老打文宣戰

見唔到除咗裝係上水元朗？

未補到彈咋

咁咪快閃唔好比佢地捉到囉
如果班藍一出黎，我地就閃，佢地冇目標咪都係on99咁企響到

依家度度都有鄉黑打人

（3）最似

我buy 4.嘅前半句

1.5無可能 2.4居多

機場一落車大把popo

2. 林奠度緊宵禁及更強硬對付示威活動，所以呢兩日先hold住，決定好策略再突攻

3. 計埋上星期五已經連續6日不分日夜各區開花，黑警崩潰人手不足，要重新部署

4. 冷處理令民怨上升再利用鄉黑打，出現人民鬥人民，令到中共出師有名

先警黑輪更打香港人，同時取消選舉令香港人更嬲

否合理。
但這個是事實

聽日又星期五 極危險 大家做好心理準備

可能想俾鄉黑做野順便比狗回氣，尤其而家好多前線聚曬係幾間U入面，唔太夠人手多區抗鄉黑

希望宵禁
禁淨邊段時間就出邊段
有種24小時都宵禁

agger

習曱甴

幾時有話唔係事實？
回我個兩位人兄活在平行世界？
These guys accounts are so fishy

明顯新一輪民鬥民啦